[學術問題]星期三姐係禮拜三？

R撚哂頭 迷哂